其實係銅鑼灣開拖，D人仲點遊行？

今日遊行一定要人多，係銅鑼灣開拖，D人點入隊？
建議灣仔，金鐘，中環，西環隨便揀

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

小學生翻屋企做暑期作業啦你